有冇人一路扮開ot但開始慢慢唔想扮變到準時走？

成唔成功？
中間個過程點演變？
有冇心得分享下

ching有心得？

賺個雞碎咁多OT錢 早啲返去抖算

我第一日番工扮ot
點知老細話:第一日番工洗乜ot
跟住就無ot過準時自己走

扮OT要有技巧

因為人人OT 唔通人人都真係OT咩

首先 你要知道係未GROUP/TEAM 一齊趕緊大PROJECT 如果係 你要出手幫下

其他時間 不如早D走 無論你下屬定係你上司都會一齊感激你

另外 如果唔係趕緊大PROJECT 你就算扮OT 或同其他人一齊扮OT 你上司都會輕易睇出係未真係有OT需要

痴撚線 扮乜q
有得走就即走

咁扮開嘛

搞掂晒d野未走
Ot只顯示到你能力不足